大家放咗工無野做不妨去幫下手

今日返咗成日工其實個心都飛左出去..唔係睇新聞就係睇連登
放咗工返到屋企換完衫..忍唔住問個fd有無野做
見到杏花邨好似要義工去執垃圾
食完野就買埋手套去
一出到地鐵站唔講以為自己去咗個荒廢咗既地方
商場無哂燈唔開不突止..周地都係垃圾
杏花邨d樓既地下全部都係濕哂既泥..好似去咗下白泥一樣
執左兩個鐘我地就太攰走咗..成鞋都係泥
衫又有..袋又有..重要十隻手指甲都滿哂泥..睇黎要膠手套先掂
但唔去到現場你係唔信可以有咗多垃圾
執極都有咁

最後只係想講清潔工人真係好辛苦 多謝你地每日為清潔香港既努力
屌你老母濕鳩政府咪撚再外判出去為左慳個一個幾毫啦屌你

清潔工人真係慘
成日比人睇唔起又辛苦
無人會讚佢地
香港人好賤 仲有好多死港媽會大大聲話唔讀書就係做呢d
聽到就想打鳩個港媽

香港

係 做咗兩個鐘清潔呀嬸已經攰到仆街
好難想像佢地每日係幾辛苦
重要一開始執咗半個鐘覺得好似過咗好耐 睇下隻鐘先半個鐘

香港真係痴撚哂線
見到佢地買支水/打下氣都做唔到乜野咁

成堆香港人淨係諗想放假係屋企，unun腳等人洗
人地連澳門過咗上次之後都識政府廢，所以要自求
依家香港仲期望政府會放個風假畀佢

*等人清
*自救

其實如果佢今日真係停工
我相信好多人真係會走落街清理下
淨係清理自己屋企附近都已經好好多啦
附送埋屋企附近既森林圖

邊有咁多相信
我相信香港人會留係屋企unun腳
星期一清唔晒就叫政府放埋星期二
價值觀問題
你係為自由家園嘅
就唔會眼見街到係噉都仲係咗份工
人係惰性，唔經過災難唔會知要改自己價值觀
如果政府唔廢 市民唔會知要靠返自己人民
所以話「香港唔配民主」（當然我覺得除咗民主之外冇其他選擇），係因為市民仲係唔係未ready係當權者無能嘅時候，當返做主嘅準備

白色個d全部都係發泡膠黎
重要勁大舊

其實都係 加加埋埋先得廿個人左右

外國厭惡性行業
體恤/人手流失/有捐健康/其他因素
會高DD人工/合理人工,
香港？
吔屎啦你，合理人工？
咪撚做囉，
就係咁

其實係思想進步嘅機會嚟（當然要真係肯進步）
香港人太習慣係做打工仔嗰套，老細叫就做，返唔到工？等車都要返工，因為老細叫嘛～
但一個社會唔應該係噉，市民係社會嘅一份子，你係當係自己家園，唔應該將份工作為你今日首要要做嘅嘢
大多數「民主化」都係因為當權者廢、漠視下層，而下層覺得要自救而反抗當權者無理嘅行為。今日香港人明顯做唔到。
可能我太天真，雖然只係執下垃圾，但如果香港人有落手落腳做，價值觀係會進化，最緊要係出comfort zone
我難聽啲講，我寧願成個禮拜都係同今日一樣，睇下香港人會唔會有進步

叫啲大學生去執啦
連放兩日喎

連登仔日屌夜屌食環狗好食懶飛，到而家真係殺到埋身就話唔好外判出多D糧

頭先在場執垃圾既人 一半以上都係同我一樣返工既老野黎

巴打加油
要感化下啲人
樓下就係自己家園
根本唔應該有籍口
出面唔係一切正常

其實見到個道d人繼續跑步繼續做運動係有少少無奈既感覺

巴打可以試下主動少少去叫佢地（如果仲未清晒嘅話）
依啲嘢好羊群，一個一個跟就會好多都跟

我都想幫 但屌你老味個垃圾政府
搞到我3個半鐘車先放工返到屋企 想幫都有心無力啦
根本今日條路同條鐵都未準備好比人返工
為左開市妄顧市民安危
香港政府垃撚圾!!!

所以其實依個政府真係無撚用
原本可以係依個時候做少少野..已經可以令香港人對佢好感大增
但佢偏偏同大部分人作對